霍金定ds？

霍金就唔使多講啦，但諗諗下其實ds都唔差，佢都研究咗宇宙好耐，仲發表咗好多偉論

自稱02最強既厹

誰說書生百無一用